『真人真事』32男1女被困荒島 暴露人性的醜惡與黑暗面 (粵語/廣東話)

『真人真事』32男1女被困荒島 暴露人性的醜惡與黑暗面【安納塔漢島女王事件】(粵語/廣東話/Cantonese/中文字幕)